[全民頭盔]有少少建議

- 戴得出街就代表緊抗爭者，所以面對挑釁要小心，用自己嘅方法處理(不割蓆，各有各做)，但係千祈唔好失控
- 絕對鼓勵戴住做義舉，例如扶阿婆過馬路，唔使勉強，自行決定
- 要有準備俾人問問題，例如「你有冇收錢」「你支持緊啲乜嘢」「個修訂你有咩唔滿意」，唔好俾人問到口啞啞，尤其五大訴求
- 唔一定要戴喺頭，掛喺袋度都好型嘅(fat唇嘅嘢)
- 裝飾少不免，不過太搶眼就唔好發夢都拎埋出嚟啦
- 元天屯高危地區呢排都唔建議咁做，我哋明嘅
- 做中資/藍絲公司嘅，準備定個袋裝住佢
- 有人建議戴到月尾，我自己就諗住一直戴到運動完結，大家睇情況啦

令戴頭盔出街變成日常

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

全民頭盔月

連admin有無很加頭盔版emoji?

今日有戴！我將啲紙痴滿哂成個頭盔
有個女人落車捉住我手講加油
大家一齊戴啦！！！

你寫黑社會打人，貼喺頭盔。
有人唔滿意嘅，你大大聲問佢，你係咪支持黑社會打人吖。
宜家黑警係過街老鼠，我地光明正大，我口罩都唔戴，直接戴頭盔。吹吖

而家啱啱開始係冇乜人戴，但係唔好忘記我哋三個人就有一個出過嚟遊行，附近好多人默默咁支持緊我哋

pish

掛背囊

建議番咩政治立場嘅人都帶出街

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

啲朋友都好怕醜唔敢戴 淨係支持
點先可以令多啲人戴呢

推

戴住入機場

揾日約埋一齊戴囉

帶了三日（掛袋），會繼續。

不過由黃大仙返沙田來回未見過有人帶 / 戴

有無師兄識裝y帶頭盔

頭盔上面使唔使貼嘢?

堅持落去呀巴打